\documentclass[]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%opening
\title{Leisure Time}
\author{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}

\end{abstract}

\section{Objectif}
Le but est de concevoir et développer un jeu mobile pour iOS et Android. Le joueur est amené à créer un compte et à se connecter au serveur du jeu. Une fois connectée le joueur incarne un personnage sur une île. A travers le chat, il est possible de lancer, avec une commandes, des mini-jeux. Une fois la commande lancée, les joueurs doivent se rendre dans la zone de lancement du jeu et attendre le compte à rebours pour être déplacé vers le mini-jeu. Le choix des mini-jeux à développer et la conception dudit jeu sera au préalable discuté entre les membres du projet.  

\section{Technologies imposées}
Le jeu sera développé avec le moteur de jeu Unity3D et le langage C\#.

\section{Graphisme}
Le jeu sera fait en 2D, avec l'accent sur un graphisme épuré. Tout choix de graphisme devra être validé.

\section{Roadmap}
Il faudra en premier, mettre en place le serveur du jeu, puis gérer la création de compte/connexion au serveur. Ensuite, on devra s'attaquer à la création du monde du jeu (île, personnage, actions du joueur). En dernier, on se concentrera sur le développement des mini-jeux et l'intégration au jeu.

\section{Fonctionnalités}
Au lancement du jeu, le joueur est invité à se connecter à son compte (échange entre client-serveur/ interrogation des Bd). Il est important de connaître la position du joueur dans le monde généré par le jeu. Les actions minimums du joueur est de se déplacer, et écrire dans le chat. Le lancement se fait avec une commande dans le chat. Il y aura un chargement pour les joueurs afin de jouer au mini-jeux.  

\end{document}
